嚟緊去大阪 想叫g

有無巴打可以分享下經驗